JJ跪地插沙求意見

要設計一個香港既hallmark event
要有創意同埋係香港冇既
諗左一日都諗唔到
有冇人幫下我